無sales經驗又想做跑數工做咩好

唔撚想再做飲食
做sales起碼多勞多得
做FNB做多係應份仲要幫埋啲臭西做
除咗保險 地產不了其他都ok

ptgf

樣子ok接下床單應該幾好搵

絲定巴
絲嘅樣又唔錯既可以試下
巴嘅就祝你早日脫苦海啦
利申：同行

有無介紹？

利 巴

請 sales executive !

邊行？

倫敦金，地產狗